一人一件地鐵遇到最痴線既事

有一年冇加價
未遇過

有條仆街放火

坐我對面條女露底

係放工時段最逼既時候格離兩條友係到隻秋

N年前既事黎
番學個陣見到一個南

N年前既事黎
番學個陣見到一個南亞裔加一個香港女仔攬埋一舊狂大車輪 好猴禽
但係佢地望落似讀緊中一中二到

屌係咁打錯字

試過有一次一上地鐵成排都冇人坐，望真啲應該喺有人m到唔知，然後成排都喺血勁嘔心。

我都有類似不過係有人嘔到成車都係

有個女人公然捽碟，但冇人理佢